港鐵似乎完全是由警方調配？

有沒人覺得？

721開始係